{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069924",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "마재갈비"
    },
    "text": "当店は求礼邑宅地テニス場交差点BHCの隣にございます。 毎日16:00~00:00まで営業しており、美味しい肉を食べに来てください。 当店では様々なメニューをご用意しております。 豚の生カルビは16,000ウォンでおいしくお楽しみいただけますし、豚ヤンニョムカルビと豚サムギョプサルはそれぞれ15,000ウォンで提供されています。 また、軟骨は13,000ウォン、皮は8,000ウォンで販売しています。 美味しいお肉と一緒に楽しい時間をお過ごしいただけますので、お越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどこにありますか？",
            "answer": "当店は求礼邑宅地テニス場交差点BHCの隣にございます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は毎日16:00~00:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "当店では様々なメニューをご用意しております。豚の生カルビ、豚ヤンニョムカルビ、豚サムギョプサルなどがお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "豚の生カルビはいくらですか？",
            "answer": "豚の生カルビは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚ヤンニョムカルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "豚ヤンニョムカルビは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚サムギョプサルはいくらですか？",
            "answer": "豚サムギョプサルは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "軟骨の値段はいくらですか？",
            "answer": "軟骨は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "皮の値段はいくらですか？",
            "answer": "皮は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "当店ではどんな時間を過ごせますか？",
            "answer": "美味しいお肉と一緒に楽しい時間をお過ごしいただけます。"
        },
        {
            "question": "お店に行くときに何を持って行ったら良いですか？",
            "answer": "特にお持ちいただくものはございませんが、予約の場合は予約証明書をお持ちいただくとスムーズです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 175,
        "QA": 320
    }
}